@inproceedings{Martin:CORIA-TALN:2023,
    author = "Martin, Thibaud",
    title = "Etudes sur la g\'eolocalisation de Tweets",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes des 16e Rencontres Jeunes Chercheurs en RI (RJCRI) et 25e Rencontre des \'Etudiants Chercheurs \\ en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues (R\'ECITAL)",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "114-130",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "TALN, g\'eolocalisation de textes, fouille de donne\'es, Twitter",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/461969.pdf"
}
